如果你唔中意Lebron，對唔住，你冇資格做一個籃球迷

Lebron唔單止係籃球嘅GOAT，佢嘅打法更加係籃球嘅真諦

講究團體分工合作，而唔係勇士嗰啲巨星籃球

講究籃球技術，唔會好似curry klay嗰啲淨係識射三分，亦都唔會好似harden咁呃foul

最重要係打波乾淨俐落，唔會好似Draymomd Green嗰啲玩小動作，甚至好似馬刺bowen咁整傷人

一句講晒，如果你唔中意Lebron，搵過第二樣運動睇，再唔係去睇Hello Kitty，籃球唔適合你

LEBRON！！！！！

如果你係Lebron fans
咁你講佢最出名嘅single 係咩丫

THE KING OF BASKETBALL！！！！

直頭係神，瞓左冇睇。佢攞咗十次季後賽MVP未？

咪又係奶共

占屎奶共都係為咗有更多錢做慈善

想燈到斷腳？

克里夫蘭成個城都係占士建設

分享下佢做過咩慈善得唔得

佢嘅travelling 真係GOAT

Michael Jordan一直用佢喺聯盟嘅影響力干預阻止Lebron專冠，例如暗中攝合勇士5星，俾錢Olynk整斷K Love隻手，俾錢JR打假波等等
如果唔係MJ條撚樣搞埋晒啲小動作，King James至少八冠

Lebron用晒四隻腳打波緊係勁奶共狗

問過harden未

係勁
但奶共
冇美感
唯有可以拎出黎講係體能, 少傷

如果？如果我係直，我就𣎴會現在留tg了

＠Hugo1991 立即點擊與猛男來一塲激情對話！

買名貴耳機俾黑人

天龍八步FOJ

ROARRRRRRRRRRR

Ok, Step back 黎講harden 又真係無得輸

等睇step back 出宇宙 gif

奶共狗收檔啦